睇得出"高葵株式會社"真心為LIHKG，係首位受Boss點名o的會員

可能係佢太平凡，如果係我有兩碌鳩巴打：

我有兩碌鳩入一入黎，之後實成型gay入去

你兩個講多次